唔小心轉寄咗女神啲j圖俾女神

女神即時藍剔咗但又冇提起
我即刻delete咗
你地覺得女神有冇睇到
佢會唔會當我變態

相呢？無圖點討論落去

唔回覆 好無禮貌 幾大 都講句send 錯
再send 打開話題 其實頭先send 左 個d 色弱測試比佢

冇㗎啦，收皮啦

佢會覺得係性暗示

點解要delete
我會問佢條裙係邊到買
想買條忽阿妹著

最後傾到有feel
屌埋

Forward有細字
你咪話出面唔識你既朋友send黎，呢個你黎？
咁岩得咁橋既

攞啲圖黎先 睇下個嚴重程度去到邊 咁先可以幫到你嘛係咪？

連登仔
Hell！